致各位香港市民 我地忘記左一樣野

係死線呀！！
我地每個星期都有抗爭活動
但係無死線
我係林鄭都繼續拖啦
唔該加番條死線落行程表啦

林鄭：你死定我死

9月1？唔回應就9月2全世界塞入機場，癱瘓運作

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

係咪831有和理非大遊行 咁901可以係死線